2019年區議會選舉所需投票率預算

有朋友用選民登記數字同以往投票結果
做咗呢個表
大家可以參考下

前線頭盔/滅火裝備問卷調查!!!! 俾人扑過頭/滅過火 入黎無痕填一填!!

全防具詳解&購買連結 強烈建議睇 用PC開

推

感謝樓主
btw,可唔可以加埋2016年立會選舉各區投票率?
應該可以參考下呢個:

而且有d選區選民升/跌幅差好多,可以另外搵出黎再研究

問過條友
條友話唔加立會投票率
係因為立會投票率對區選唔係真係重要

一來每個票站本身人數同區選會有差別
因為大家投嘅嘢一樣
唔洗拆到咁細會開唔同站

二來香港人立會投票取態同區會可以好唔同
進一步因為立會投票率都唔高
睇整體都知唔出現嘅先係重點
細站投票率冇意思